陳到share毓民個十年台慶

CAN YOU FEEL

區諾軒都請 教主通敵？

好多啦,胡官梁家傑都有,佢都退出政檀仲通咩敵
不過陳到就

黃秋生都有去

呂珊上台唱歌,D人以為毓民選唔到就咩能量都無真係笑死人

畀錢就有得去(好似係)

李怡有去，cuson lo有去
今舖要唔要清算cuson

大L都有去唱歌

睇下到時熱狗個台慶有幾多人去囉

有得睇：

自己比錢買左飛黎到唔通屌9人趕人走咩

清算始祖等俾人清算

請咩人真係冇咩所謂
但係黃毓民之前屌梁天琦同左膠食飯
真係佢地果班熱普城基因做咩都得

仲有依件柒頭，乜教主冇請你咩？

佢心唔心死關教主撚事

條友想點。

佢以為自己邊撚個

唔通要似熱狗咁，圍到個爐得幾百人先救到香港

佢有請區軒？ 點解唔見佢d相？

睇相見到佢係現場，其實佢自己買飛黎都得架

如佢自買, 我就好撚欣賞佢

開口埋口敵人，小學雞